周嘉儀黃紫盈轉投亞視

周嘉儀（左）同黃紫盈齊齊倒戈！

前無綫兩大女神主播周嘉儀和黃紫盈今日齊現身亞視，宣布她們擔任新節目《香港追擊搜》主持。當嘉儀表示大家是同期主播時，黃紫盈笑着反問：「同期？」嘉儀才補充：「我早佢幾年。」黃紫盈即刻叫了聲「師姐」。

兩人先後離開無綫後，亦曾有合作做主持，不過是次新節目則會較少碰頭機會。對於入亞視，嘉儀說：「今日早咗入嚟化妝，同佢講開，原來佢又係喺化妝間，但大家隔住一面牆見唔到。（覺得同以前無綫分別好大？）拍攝都係咁進行，同事都好專業，好有交帶，分別不大。」

而黃紫盈同樣表示沒有大分別，指是網絡媒體，合作好快上手，問到酬勞如何？她說：「唔錯，有誠意，好開心。（價錢開心過以前？）開心」嘉儀亦表示非主要向錢看，自言好耐沒有在幕前出現，希望獲得滿足感，兩人均表示希望做個好節目，緊要過錢。

來源 source:

+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

亞視唔係執緊咩

嘉儀老咗又肥咗，不了

兩隻G

老女人

復活咗啦

黃紫盈個樣好似唔同左咁

好哋哋做主持人賣腳做乜？

腳

唔提都唔記得。

張文采條臭四到底係點樣迫到黃紫盈喺鏡頭前落淚

+2對腳正過黃紫盈好多

新聞主播明星化

周嘉儀個樣西到

過檔做雞

做電視 唔容易 尤其是 係做亞視

前世做錯事 今世做亞視

wrong step

Old G
橫山美雪都無做啦

+2成日著露趾涼鞋

//當嘉儀表示大家是同期主播時，黃紫盈笑着反問：「同期？」嘉儀才補充：「我早佢幾年。」//

笑左 你點止早幾年呀

兩部iPad

亞視復活好野

日本一早玩緊